一人幾個最受連登仔歡迎嘅樓盤

牽晴間
日出康城

陽炬豪庭

嘉湖山莊
沙田第一城

御半山

連登仔：我住（御）半山

俊宏軒

豪景冇得輸

沙一
太古城

嘉湖 沙一 yoho

太古城

勁舊

所有公屋

窮人又想望海嘅恩物，泊車平不過交通好閪

菁雋